美國幾時開始制裁黨鐵高層人員？

雖然美國宣布制裁十一位官員
令到佢地而家生活上出現「唔方便」情況
我想講美國唔好忘記要制裁黨鐵呢班高層人員
佢地完全無交代721 831 CCTV 片段出嚟
好明顯係協助港共隱滿真相
上年721 831 有好多手足
市民都被黑社會無差別打傷
港鐵高層人員可以視而不見
企圖危害全港市民生命財產
直到至今仍然唔交代721 831 當晚情況
唔該美國下一步盡快制裁所有港鐵高層人員
佢地一定會係外國擁有大量資產
希望打緊國際線手足可以留意
唔好忘記黨鐵所有高層人員
盡快凍結呢班人資產
我要佢地永遠效忠中華人民共和國🇨🇳

推

巴打放twitter美國先會見到

可唔可以幫我？

唔好咁大期望

樓主留意番

港鐵係英國有好多業務